攬炒巴不停比人帶風向抹黑

話說我哩排好忙所以冇嘜課金
咁人唔課金錢就自然會多
岩先我打開銀包醒起好耐冇課金
咁就上離搜尋攬炒巴搵下有冇招父親啦
一㩒落去當堂嚇左跳！
攬炒巴夾帶私逃喎，咁我仲點課金喎

咁我就唸住禁入去啦

然後就得啖笑
哦～原來有照薄嫁
成班五毛pr狗係度帶風向

正常 支共就係想打散帶頭嘅人

好像話佢地團隊支持拜登
hkdc又係

睇拜登組閣 閣員講咩野
已經知拜登條友係伏到爆

Btw
有定課金擺底傳送門比我
唔該哂

安東尼 埃及妖后 😥😓